有冇人每日食飯前都會祈禱感恩 不過唔係感謝上帝 係感謝自己

無論係 衣 食 住 行
都係靠我一手一腳 靠自己努力而得到
每啖飯憑自己能力賺返黎
真係好感謝自己

正確態度

阿彌陀佛

未死？

死左點開post 地府冇wifi

nice 唔好死

地府有5g

P